邊間銀行排櫃位窗口最慢?

我先

東亞銀行

永遠都得2隻窗口

每個客都搞5分鐘以上

前面仲有10個人

中銀

有無去個華僑永享

一條隊 次次十幾二十個人排

尋日拎錢 1點排到3點半

好多細鋪都係開2個窗。。
冇咩事都唔好去分行。

以前就 HSBC、現在就是恒生

仲要d 阿姐手腳慢。
阿姐身後個分行經理淨係識批野，唔幫手。

強國所有銀利，就算前面有三個人排緊，都要搞足3、4 個鐘！！
之前返大陸intern果陣，幫3個人開戶口，都搞左4個鐘

強國就強國